【移民潮】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCDXC

#StandWithOzil

1

雲加

要適應新地方係難啲 不過大家要理解一樣野
唔嘗試就永遠都難 無野一開頭係易
但一開左個頭就識行落去

迷雲去英國有得加分

Party有冇機出足總盃

心態真係好重要
我果時外地做野有個香港同事言語不通
加上又唔係好醒水
仲要佢做野一般同學語言學唔黎
後尾好快被人調返香港

如果贏到波先出下俾啲感覺佢會好啲
怕佢一陣又傷

Party黎咁耐好似得贏到兩場，一場係冠軍獌，一場係歐霸，有d黑氣石feel

琴晚發夢見到奧燒，仲同佢合照

我都有諗過同條妞去外地重新開始
想學水電個d

啲人話水電係比啲本身係香港做開既過到去繼續做
唔係咩都唔識就走去外國邊學邊做
好似無呢種方法

why not ah

係香港學左先

電好似要做3定唔知5年先有得考牌

老婆清有冇開波前祈禱
我廠唔好輸波

祈禱果陣講左粗口

成日都覺得連登仔好撚勁
一撚個二撚個話移就移咁 好似一個二個上冇高堂下冇妻房
但係又有舊錢咁

見你成日提 最後應該都係唔會移民

牙達都算黑 死慳死儲買派對
點知黎吸傷

仲要期間有供強積金 唯一loophole係你拎中國牌落黎

個個都fg 50k

珍
係撚咁講既多數到最後都係我個講字
做到既做撚左啦仲同你9UP咩

我身邊走得最快既就係有老婆仔女既

我身邊有老婆仔女既都比樓困緊

最大concern都係父母

你條件換女easy job
係老豆老母緊要既

又9up

你公認狗竇入面最靚囝
又米八

抗爭係咪已經成功

一定假膠啦n賓喎

講事實又9UP
不過真係好葡萄連登仔
唔駛諗老豆老母老婆仔女又有米

得羅賓DC見過我
個個都米八架喇，未見過狗竇有人矮過米八

我記得佢係米八一wo

迷基。。。

Dllm

DC同羅賓都高過我

DC: 我做撚緊啦 你班傻鳩阿狗仲上黎9up

佢炒crypto 發撚左

做唔撚到sorly
所以我就好撚自私既 好好享受人生 冇乜幾多年可以嘆
由CCTOY班傻鳩加油努力

我飯前禱告都係間唔中
出街食就更加唔會
阿狗波更加唔會啦

你答得咁曖昧我以為佢問緊你會唔會同老婆開波前祈禱

我又未到好撚神心果啲耶撚
我識有啲入左魔 你唔信就係錯咁
神係種信仰 令自己有多少少希望姐

要走一早走左，未走都快啲走吧

等六日子發達請我過去打你工

我耶教學校出身有咩耶撚未見過

六日子澳洲叫雞團請唔請人

屌唔係講笑
感謝主賜比佢是日康保萊既康保萊從業員都有

大灣區要人

無bno走西咩...
97年之後出世個d同判左死刑無分別

移民澳洲囉 讀書 然後搵專業讀 再技術移民
講真 真係要走就會諗方法嫁啦
家陣又唔係得英國有逃生門

澳洲加拿大？

唔走都因為行唔出comfort zone姐

唔返內地搵食？

有冇兄弟睇晒啲記者會
有冇記者問追溯期佢點答

仲後生嘅話讀書啦

因為冇錢個啲唔會討論移唔移民呢個問題

時間唔係咁樣浪費
佢今日答你A
佢聽日都可以話係 B

讀書比錢人洗
做野人地比錢我洗

有意思咩?

米臭系
係度9UP吹下水仲開針豬

果陣唔係已經有國安法咩

未有呀嘛

返大灣區專心做廠長
嫁個有錢大陸妹
做個正宗中國人好過係香港

6月30號有國安法
搓吮7月11~12

請唔請人

是但啦 龍門任佢搬既

識個新加坡佬當年係香港做起左間廠
同佢細佬一齊搬去深圳
之後比佢細佬同個中國人夾計食撚埋

最擔心真係揾工問題 都plan緊黎緊幾個月會走

時事台點解咁撚鐘意玩「預告」
當自己孔明？
已經夠亂，都仲要唯恐天下不亂咁撚樣

以為係綠日子講

怪你老豆老母冇bno

咁總有人唔想走既

仲衰過賭俠個啊叉

x2

澳洲算不算中國

依家97後，父母冇BNO
應該點走好

算 但唔係內地 同海南省台灣省差唔多

加拿大澳洲讀書移民

移民po

努力草錢去讀書

土耳其體育新聞 A Spor :

根據最新消息，奧斯爾已經和費倫巴治達成了一份3.5年合同的協議。

燒

ICYMI:

真
本bno都唔知飛左去邊

阿迪達死全家

一直都用緊 又就夠快10年期
當年個個貪平用特衰

見到呢個標題
真係好傷心

幾張土豪黑金wallpaper🤟🏿

u

續過一次
中學生冇錢成年後買咗特區護照

果時續英鎊重對緊12.x 係好貴
貴又要寄去利市 我盡可能全部正本寄去 所以用埋DHL 3日果D
果時身邊真係無人續 高登都好多教學POST
E兩年 朋友/同事間食飯 有D會問起副簽 話97後未續過E+馬上續
根本好多人 見無著數又貴又煩
E+有著數 個個仆去搞

禾刀想

好似未出細節
留意下先

u 收養me
帶埋禾走

韓妹勁惡

去英國都未必係London落腳

5 走拉 有包袱

我M

倫敦d樓咁貴

點整嫁?

俾曬d包袱我 你走先

等疫情好D會去曼城列斯睇下

雨革之後都唔整BNO果班全部都...

去外國讀書識
有個中同去咗澳洲讀書，好耐之前佢話有個日本妹同佢表白

有無廢羊ozil

Save低咗mari個張

巴丁果張幾型

一口氣收我地兩件中堅

細梅：我要去疤

係大濕妹面前班門弄斧

所以上場50幾分鐘就要換走佢

bell都講左

反達又輸

美職個邊開既條件 應該好過土超？

靚仔先有機會比女溝

Swansea City have made contact with Arsenal over signing hotshot teen striker Folarin Balogun on loan

我都save咗

比人工都肯用

＊唔肯

竟然多過Xhaka

迷馬黨

點解Saka個人唔見左？

Btw想要細梅 Pepe

以後吹奏mari就用呢張

唔續約嘅話就無理由咁做

睇嚟佢係阿記真係玩撚完了

咁同七月走有咩分別，對球會有咩著數

Covidiot

冇人搞事掛

無，表下忠，盡快送走個瘟神
有名你叫阿支奴

篤眼篤鼻

利伸唔覺

冇著數，證明根本就私怨

貼埋錢就係唔想見到你

其實阿狗應該簽冇女啦，fit 晒

咁放佢走佢可以踢波
唔使雪
冇咁核突

迷基有米8又點
周身病醫番都哂錢

其實奶共，阿妓收過咩著數？
咪一樣窮到要賣人/分期先買到人

我點會冇見過你啊撚樣

其實賣燒真係唔多關奶共事

市場呀

曼城連700M人既香港都有marketing

Translation:
TRT SPOR PRIVATE | PUMA started sponsorship negotiations with Mesut Özil.

• Fenerbahçe came to an end in negotiations with PUMA to sponsor the new jersey.

臭燒走都冇人推爆po
牙po24

Translation:
The first indications are that Mesut Ozil will leave Arsenal this month, an agreement in principle on a contract that extends for three and a half years, a salary estimated at five million euros, and a signature bonus of up to two and a half million euros. Player camp.

唔註冊燒關奶共事吖嘛，撐維吾爾族呢啲

冇乜邊個夠膽公開講

中國市場
淘寶假波衫，直播偷link
實際有幾多錢落袋？

Macey走都無人講

都唔係好關
主要係佢唔減人工 得罪高層
奶共最多都係佔10%

wage cut

有3 個唔減
點解淨係燒受罪？

另外個兩件似係papa同細爆

佢太撚串，妹仔大過主人，梗係唔得
奶唔奶共唔太關事，佢撐土耳其獨裁都冇封殺佢啦

因為燒最大聲 佢直接屌埋高安基逆市發達

ozil most outspoken
又出錢比垃圾龍落班鳩層面

依度d人係on狗

阿記又冇收錢，係都要話係

佢撐土耳其
邊個會封殺間球會

奶就一定奶架啦 不過唔係奶到癲哂個隻姐
間間球會都有奶共架啦

收唔收錢我地點知，又冇人起我廠做高層

我燒

燒 再見了

我都覺 純粹覺得係達狗條仆街私怨唔用燒

dllm達狗我燒連告別都無得踢就走

講真雪鳩佢就啱 雙重標準搞事狗 中共就反 厄爾多安就撐 全世界都做穆斯林佢就最開心

Deep state

睇黎真係要走了

唔關私怨事啦 係私怨就唔會剛上任俾佢打返正選
係達狗唔敢反高層 姐

識個fd岩岩拎bno 去英國lotr
佢入左阿狗做左幾日掃地
比阿迪達知道佢係黃絲之後就炒左了

燒仲同達擊拳 純粹係高安基反燒

薩利巴已經入選了本輪法甲 布雷斯特vs尼斯 的比賽大名單

🔔TheAFCBell：

奧斯爾團隊首次透露德國中場很可能於一月份離開阿仙奴，他們已和費倫巴治在原則上達成了三年半的合同。

阿仙奴三號門將 Matt Macey 離隊，加盟蘇超喜伯年。

Ps. Macey和阿仙奴的合同也只剩半赛季。

高安基應該係反獨裁佢應該黃絲黎

Fa cup都要踢半夜

有cctvb轉播

講真雪鳩燒就啱 雙重標準搞事狗 中共就反 厄爾多安就撐 全世界都做穆斯林佢就最開心

Feel到過埋今季
成隊波會大改

美斯 奧燒

俾埋錢送走個瘟神
搞到更衣室toxic到

臭燒

已經唔求燒可以留隊
只希望佢將來一切都好

你信班keyboard fighter
跟本就唔關事 屈毛屈出網絡世界

下個topic向燒致敬

想睇燒為阿仙奴踢多一次

年年都有呢個錯覺

諗起近年路斯基 卡叔 燒都冇得踢最後一場就sad

大改但未必係好
可能改完仲衰

依你高見，係咩關事？

唯有希望佢退休有紀念賽

25基同c朗

25基件廢物就算鳩數啦
搞到我燒破唔到紀錄仲咁25
快撚啲死

快d推爆

呢條友乜水黎

貼錢請佢去第二到踢都有得屌

好似係計新東家俾佢個salary，大概85k a week

Emi Buendia will push for a move to Arsenal if they make a formal attempt to sign him this month, according to a report.

James Benge reports for CBS Sports that Emi Buendia is prepared to push for a move to Arsenal if they try to sign him this month. They’ve already held informal talks with the Norwich City man over a possible January transfer.

This could be important, as Norwich are currently planning to ignore any and all offers for Buendia in the winter window. Sky Sports claim Norwich they’ll ignore even lucrative offers for him.

Daniel Farke told the media: “He is our player and will continue to be our player. He is on a long-term contract so we keep him.”

Buendia has seven goals and seven assists in 19 games, leading Norwich City up to top spot in the Championship table. As things stand, he has them on course for promotion.

It’s no real surprise they don’t want to sell him mid-season in those circumstances.

But if the player really pushes his club to let him go, that might change the picture. They might worry about the effect of forcing an unsettled player to stay, and consider cashing in to reinvest in a replacement.

Prior to the window opening, there were suggestions Norwich were planning for this eventuality. They were reportedly looking at potential replacements just in case a bid came in.

Right now, it looks like we’re all just waiting to find out whether or not Arsenal will make that bid and set everything in motion.

留到七月要比埋 loyalty bonus
而家走唔使比

PUMA have started negotiations with Mesut Özil over a sponsorship. Fenerbahce have already agreed a deal with PUMA to sponsor their new kits. [TRT via @yagosabuncuoglu] #afc

土耳其媒體DHA :

奧斯爾在伊斯坦布爾建造了一棟奢華別墅，他將會成為土耳其總統埃爾多安的鄰居。

藍斯係咪都係傷住走？

足球倫敦：

白禮頓防守中場比蘇馬也在阿仙奴的引援名單上，球員是阿仙奴球迷，對轉會持開放態度。

屌啦阿迷仲笑鳩阿

真定假

同派對組成黑雙煞

係，藍斯對Napoli傷咗，提早收咧，冇得喺主場踢告別賽

其實佢好似本身同隊友傾緊計 係影到好似笑鳩我地咁

有冇人po番比蘇馬張gif出嚟

比蘇馬加partey

燒幾錢去費倫巴治

買攻中啦屌你

ARSENAL SHOULD PROMOTE OKONKWO WITH MACEY SET TO LEAVE ON LOAN

With Matt Macey reportedly set to join Hibernian on loan until the end of the season, it appears that an opportunity could open up for another goalkeeper to become Arsenal’s third-choice in that position.

It is of course possible that Arsenal could look to bring in a shot-stopper from elsewhere, and there may well be suggestions that they should sign somebody as a second-choice given concerns over Alex Runarsson.

However, Arsenal have a very talented goalkeeper in their academy who is capable of stepping up to be third choice.

Arthur Okonkwo has long been seen as a potential future member of the first-team squad, and this may be the opportunity that he has been waiting for.

The 19-year-old trained with the first-team squad yesterday and has impressed on the few occasions that he has been called upon at youth level this season.

Karl Hein, who is already a senior Estonia international, has often been selected ahead of Okonkwo for Arsenal’s U23 side.

While Hein has excellent reflexes and possesses much in the way of potential, he does have a tendency to make costly errors at times.

Okonkwo, in contrast, is a much more reliable goalkeeper at this stage and is a calming presence between the sticks.

Last season was incredibly tough for Okonkwo as he missed the entire campaign due to a health problem and this season he was left out for several games following a disciplinary issue.

Now, though, he appears to be back on track and certainly seems to be Arsenal’s best option to step in if Macey does go on loan.

0

估唔到燒最後一場阿狗波居然係熱身賽

閉門對維拉？
仲要睇都冇得睇

係 仲要輸埋

有燒仲入到2球ga

無後悔今季印左燒

走完會唔會立即數臭達狗

正式聯賽主場輸0:3 入唔到波

x2

呢季波衫 + 印Ozil 真係最有紀念價值

呢個勁 利都想買佢頂老母

瑞士諮詢公司CIES：

Saka 的轉會價值目前排名歐洲五大聯賽第15，預估價值為1.16億歐元。

無2億唔賣

見到麥巴比咁平都覺得唔多準

就完約

再見我燒

尋日屙屎嗰陣喺度ff
Bissouma代Ceballos
富咸嗰個Anguissa代Elneny
玩大肉腸中場

今晚2點殺痢巴登場
有無ching睇直播睇下係咪真係咁水

一直都好想見到燒喺阿退休就算唔得都至少俾我見到佢為阿踢多最後一場屌 一個咁好嘅球員就咁放走咗

有無機會睇多最後一次燒著住波衫踢最後一場

比素馬勁野黎

對軌果場最後機會
一輸就炒達犬仲有機會返身
點知撚伯條仆街咁撚廢幫我廠起機
而家塵埃落定了

on9榜，車果兩隻點會咁貴，車本身都買貴左啦
仲有bruno有咩可能貴過麥巴比

Bissouma + Partey
英超最強防守屏障

而家仲差過當時
加盟上返做六弟都ok

Ozil已與費倫巴治達成3年半合約

我覺得撚伯唔識用先咁啫 明明德甲踢到曉飛 唔係肺炎都唔會賣咁平啦以嗰陣嘅數據

Saka100m

而家應該有40m身價

冇咁快正選出掛

ching要睇埋合約
隻bruno有5年約+一人之力帶獌上榜首
麥巴比得番1年半約
軌果兩件都係剛簽左5年約 所以一定天價

諗起根度斯當年都幾千萬

個場冇記錯好似係最尾一場 贏咗就有前四 點知和波 條撚樣笑到傻

費倫巴治咁有錢㗎咩

Saka貴過Gunner比

原來撚伯撚埋迷燒

球員都攞黎炒

去美國 > hea踢 專心發展事業
去土耳其 > 做土皇帝 有總統照住 仲有機會踢下歐冠

成班身價同表現唔成正比

個榜得啖笑，勿認真

究竟燒做左咩達蛇連後備都用佢？愛蛇雪佢都會擺佢喺後備啊

唔用*

之前都估燒會去土耳其 始終係自己熟悉地方又有總統睇住

saka有4年約+而家carry緊阿狗
如果而家有球隊問 真係可以叫到呢個價
問題係一般球會係唔會plan去買>3年約既球星
因為一定回你天價
所以你可以話呢個表係有價無市

係高狗反燒 達啱啱上任又唔敢反高狗

佢同埃多簡fd到仆街
但人地係去世俗化永續總統

個價本身都on9啦
榜有好多人轉會後表現差過預期，但身價仲高過之前嘅成交價

應該唔係last一場嚟
last個場好似已經知道收皮

總之生死戰黎

個陣讓四大賽
場場都係生死戰咁濟
廢愛全部失晒分

個幾場是但一場拎足3分就前四
無一場有
點會唔炒柒愛狗

最後一場主場

前排護級嗰陣，呢度都大把人笑鳩隊波

好似無台睇土超

你大把錢

倫敦晚旗報 Simon Collings：

目前還沒有任何俱樂部就奧斯爾的轉會與阿仙奴進行聯繫，奧斯爾和費倫巴治的談判還在進行中。

點解個個留言都比人負皮
你地又得罪邊個

發覺迷基件死轟狗又想割蓆

大清洗list

你都話我轟狗又使乜割蓆

躝啦沙加

Keep住負評嗰個係咪同一個人

乜大波妹轉左咩名 唔見佢

美斯其實有無可能會廢得過冰龍呀😱

ESPN James Olley：

奧斯爾的經紀人稱球員並未接近和任何俱樂部達成協議，他仍未決定自己的去向。 華盛頓聯隊和費倫巴治確實對奧斯爾有興趣，但情況還需7-10天才會變得明朗。

Nelson都賣 達sir on9?

咁佢確實係on9既

想睇燒踢多半季 幾場都好

nelson的確到左樽頸一排
過唔到就係上限
後備又夠人

away from 1st team
連教練功用都冇埋

次次有表現就唔出/傷
明明突破能力最高係佢
起碼出嚟可以做一個變數

有u 一半刀夠

收嗲又係屎坑拍片

老實佢近季都冇乜特別sharp既表現
更多係兩個字：平庸

快就真係幾快既
但連禾子既閃光位都見唔到

屌唔好丫

估到你有訂閱暗星
咁快就知有新片

nelson睇啲訪問話過係練習入面睇得出佢與別不同,
但係英超真係睇唔出
100分禾子基拿比啲啲當年真係覺得有啲嘢睇吓

見到波台手足上成人台

佢而家唯二優於pepe同willian既係
1. 肯跑 唔HEA
2. HG

但前兩者唔會賣得走

個眼帶柒頭咁多野爆又一個當連登係fb係傻仔

有矛lin

254場 737chances
其實好撚癲

迷基

如果想flirt女 為什麼需要等 我是連登的狗公 我眼帶狗咬人

有條女話眼帶原來肥毒黎
同我一樣

迷基去親av po都係問啲細路女樣嘅女優

Why Arsenal are interested in Norwich star Emi Buendia

Arsenal are keen on signing Norwich star Emi Buendia this month for a fee in the region of £20-25m.

Despite the recent involvement of academy graduate Emile Smith Rowe, manager Mikel Arteta is hoping to address his team’s lack of creativity in the transfer market, with Mesut Ozil shown the exit door.

Buendia is a favourable target for the Gunners as the playmaker would arrive with Premier League experience, yet Norwich would not command an excessive transfer fee.

Buendia’s fit at Arsenal
The Argentine created 3.1 chances per 90 minutes and registered seven assists in the Premier League last season, along with a key pass rate of 3.3 per 90 minutes, only behind Manchester City’s Kevin De Bruyne.

Buendia has then continued his impressive form into the Championship this season, having recorded seven goals and seven assists in his 19 appearances as the Canaries sit four points clear at the top.

As for his position, Buendia typically likes to drift in from the right side, allowing the full-back to push on and cross the ball if necessary. Otherwise, Buendia will find pockets of space in front of the opposition’s back line, making it a tough ask to mark him due to his fluid style.

However, with the emergence of Bukayo Saka on the right wing in recent weeks, Buendia may be brought in to play the number ’10’ role in a 4-2-3-1 formation which would allow more touches of the ball. Surrounded by the pace of Pierre-Emerick Aubameyang, Saka and in-form Alexandre Lacazette, Buendia could play killer passes into the front three more frequently and with greater threat from central areas.

Although, Mikel Arteta has expressed his desire to play a 4-3-3, once he has the right personnel. This could see an attacking line-up with Buendia and Smith Rowe as ‘free 8’s’ either side of a defensive anchor such as Thomas Partey. In this instance, Buendia could alternate with Smith Rowe in dropping deep to receive the ball or pushing on into the attacking third.

Out of possession, Buendia’s aggression can lead to both yellow and red cards on occasion, but this bite is not always a negative. Buendia plays on the edge which, outside of full-back Kieran Tierney, is largely missing from the current Arsenal squad.

In addition, the Argentine can also be effective when engaging in the counter press. Buendia uses his speed to close down and force mistakes out of the opponent, both lifting the crowd and giving energy to his teammates. Buendia has an excellent work rate and appears to give everything to regain possession.

Norwich manager Daniel Farke remains confident of keeping his star man as his team bid to gain automatic promotion to the Premier League at the first time of asking.

“Emi is a key player for us, an important member of the group, and he is totally committed to us,” Farke said.

Buendia is not the Gunners’ only target, as they are also tracking Borussia Dortmund midfielder Julian Brandt, who has a rumored price tag of €25m.

見到你la

好多地方都有得印盃字

禾子高佢幾班喇

有冇睇過果個？？

禾子走位係幾好
臨尾靠走位都煞食
係埋門柒d

迷基係拜登fans 黎

有咩女優係咁樣？我叫啲朋友避睇

我對細路女無興趣

開名

皮子點解唔入黎

同比狗一樣

係邊間印開?

不過厹還厹 溝女柒還溝女柒

兩樣都有
加埋扮議助個d幾好笑

奧斯爾紀人接受採訪：

“奧斯爾可能走也可能留低，他自己很想留，但你永遠看不透足球的世界，事情總是變化得很快。此時此刻，我們正在審視手上的 所有選項，冬窗或夏窗。”

佐倉絆

Emi Buendia is a player on Arsenal's list of target but he is not at the very top. He is a player that they've scouted for more than 18 months, they've liked him in the Premier League & Championship. But they aren't going to paid the reported £40m fee for him. [@David_Ornstein ]

禾子係無球在腳威脅 > 持球
比狗兩者一樣 不過威脅係對自己隊

係咪嫌呢到手足窮

議助都扮？

幾K到皮幾人工既奴隸都好扮

得罪親波台個d都無好下場 關蛇 蔣囝 眼帶賤種

21盃字有主場，球主精品主客都好似有盃字

新名：
木下ひまり（Kinoshita Himari）

舊名：
花沢ひまり（Hanazawa Himari）

呢個大波妹黎架喎 你都like?

40m唔洗買佢啦

有咩選擇？

搵唔返個post
總之就眼帶話咩android點點點
但有個知情人話初選無用android喎
咁上下
標題名就眼帶個post (2)

幫你唔到
我除左amazon強制之外好少收順豐

你同我都睇錢姐
眼帶係睇正皮同有無人理
真毒真恐怖

得罪拿卡就真
佢一發現目標就死梗

利申：迷拿

依個件到張相已經無興趣

呢件幾正

但硬係唔太鍾意丁佢

g持

Rich + 有妞
人生贏家

迪比 5M

又高又型
反山先鋒

應該係loan

仲等乜
屌落去啦咁撚平

link

里昂冬季仲會唔會求人買迪比

眼帯の喰種 社運厹之終極整合post

第一次覺得波c大戰咁好笑

之前唔係巴狗想買咩
不過5m 唔撚理啦
即刻屌啦

迷基米6

點解有絲打出嚟爆佢料 我錯過咗D咩

眼帶蒲開感情台
玩咩秒回個d
個條女就話比佢聊過玩sm

仲要有得2蚊搭車

從來唔入感情台 係咪好鬼多厹

唔知有冇見過迷基狗

David Ornstein：

1️⃣Buendia 在阿仙奴的引援名單上，不過並沒有處於最頂端。阿仙奴觀察他18個月了，欣賞他在英超和英冠的表現，但是槍手不會為他支付報導所說的4000萬鎊。諾域治很希望留住 Buendia，他是球隊沖超的關鍵人物。 我不認為阿仙奴會允許自家青訓球員如禾洛克或者 Nelson 作為籌碼永久轉會離開，外租倒是可以考慮。

2️⃣阿迪達並不熱衷於追求伊斯高；

3️⃣Brandt 的情況並沒有什麼進展，但我沒有說他一定不會有進展。

4️⃣目前，阿迪達對史密夫路維的定位是成為另一個世界級十號位球員的備選和競爭者，在需要的時候挺身而出，在訓練中向世界級球員學習，最終接替這個世界級球員的位置。阿仙奴正在嘗試簽下一個世界級10號位球員。

真毒 溝女勁 咩都有
係眼帶柒d又要串又要威比人逐個comment
Google返出黎再插多兩刀

見唔見過好撚閒啦
有緣總會相識
我都冇諗過我會識到米八男神

本身有個又唔用

平時輸都係輸到敗走
依家比人起晒底

世界級10號

柒到唔係冷嘲熱諷cc台水平咁簡單
無計 得罪迷拿

kdb未續約

當今球壇仲有乜野世界級10號係我地買得起

KDB冬窗黎我切柒

Sun kdb

艾克里森

唔奇
干地完全唔用

艾歷臣邊撚度世界級

中超Oscar

坦蛇

唔掂啦oscar

靈魂守護阿記

叫獌個雲迪比過黎啦

今時今日仲邊撚到黎10號
牙達是咪On撚9

可能係格利殊

仲要世界級
唔知臭蛇點搵

football reason

不如40M買美斯
夠世界級

冇盃啫
點都勁過Buendia Brandt

呢個真係好勁

呢個真係慘 坐足一季都似

Reus
同美羊再績前緣

又玻璃人體力又差 不了

又backup

真 獌話佢無料坐正選

[鄭重聲明 - 請Bam] 本人從未要求任何人參與不道德性行為或FF過人係我嘅女朋友

條友自bam

迷拿又殺人

迷拿阿po 戰神

之前仲有個手足jer佢
睇路

佢自已揀去曼聯
明知中場咁大競爭

迷拿巴戰力好高

開季個時未上力
個時值得試下
無理由幾千蒲買黎坐
而家上哂電就唔會轉form

三輸局面

條on9仔諗野係咁上下

【 續 】:

5️⃣阿仙奴確實對薩利巴寄予厚望，他們希望法國後衛能強勢歸來，競爭主力，成為阿仙奴未來的重要組成部分 ;

6️⃣阿仙奴對 Aouar 的疑問在不斷增加，不太可能再次展開追逐。

今季aouar係法甲表現點

13場 3a3g

下季細爆強勢回歸

電訊報：

阿仙奴仍然在搜尋一名創造型中場，鑑於俱樂部的財務狀況，租借的可能性更大。

呢個我都幾期待

其實呀娃唔算勁 好彩冇買返黎

咁慳皮就是但伊斯高算啦
依家個市借得又有啲級數嘅都無乜

今個窗要清幾多個先入到人

papa
燒
走場狗
張伯芝

除左艾歷臣 我諗唔到第二個

認真，如果肯輪換，艾歷臣係幾好，艾歷臣係英超唔太差，佢好似唔鐘意摩佬先走

死神

我三十年迷拿

敗走都要開po同人講

搭咩車，8年都未到

又乜水

😏😏😏😏😏

有英超經驗可以即食 又可以教路維仔踢波

牛蛙今季表現精華:

暗星有新片

迪比Depay其實打到攻中位

殺痢巴正選

呀狗雙子 adelaide

想問點解會起到底

點解叫達子做臭蛇？

臭閪達

我地奧燒咪世界級10號
攞過世界盃，仲唔係世界級?

呢個就算未續約貴到顛
曼城又係on99
爲左個垃圾小花放棄當打KDB

[會計撚入] 上司send左個咁嘅email，點覆好？

唉吊終於收工

條友積積埋埋係連登做勁多野又得罪人仲要拎人tg約人出街chur人

Nelson問題係隊內最玻璃果個

Buendia雖然最適合，但真係唔值40M

扺撚死

條仔條女都幾靚
比d下屬推出黎笑

迷拿勁尾
搵到咁多料

我係連登食咁多女都冇比人爆過算好彩

有人爆料

唔介紹啲嚟

但都起左個頭狙擊佢先引到人爆料
真心勁

條友依幾個月狀態大勇

你照下鏡咪知點解

dllm

條友唔搞個白卡仔 我諗個女仔唔會出黎玩踢爆

不如數下有咩勁10號

- Depay (里昂)
- 奧燒
- 李城麥迪遜
- 艾歷臣
- 美欺
- 戴巴拿
- Bruno 費南迪斯
- Thomas 梅拿
- 查漢奴古
- 列奧斯 (Reus)
- Kai (隔離件水貨)
- 古天奴
- Neto (算唔算？)
- Szoboszlai
- Mertens (算唔算？)
- Foden
- KDB
- Savic (拉素)
- Lo Celso
- 卡馬雲加 (算唔算?)
- MK7 (當時又免費送人走......)
- Fekir
- Draxler (PSG)
- Brandt

Who

Sor 唔好起我底

好彩無能力做會計
見到啲人講peak season返60-80hr per week
真係人都癲
不過條女真係唔錯好白滑

你米九 又靚仔

禾俾人搞

Foden有潛力唔會放 其他都球會主力
似大力神 查漢奴古
而家爭top 10買返中遊腳差唔多

呢個係正常，聽過120

你就抵撚死啦-.-

佢矮我少少

條女幾似tvb個mina

邊個頭髮多啲

又殺一件
有真人咁勁

佢

Depay夠人爭可以試

Mertens應該假九？

好似屌帥咁

我屎眼毛都多過佢啲頭髮

咁要睇過先知...........

埋門能力都幾廢下

Adelaide唔係踢里昂？

我

之前最後自由身嘛

咪扮

我同佢數過，係我屎眼毛多啲

隻gouiri 幾勁

返七日都要每日返17個鍾

我得5條頭毛

應該直接係公司訓
我到而家都理解唔到

世界級十號
就黎完約
唔通係巴塞十號

打咗半季u23又走 OnL9

想食條女

係都1月來
就算免費，都唔會畀得起佢人工

世界級十號？唔通係古天奴？

迷拿

Hi, leo!

如果簽到小花，我奶臭達狗又點話

問達狗

你原本條女又真係樣衰得滯嘅

小花毒瘤來疤啲波一定要經佢腳先可以進攻
仲要完全唔防守

巴塞先買Depay好多次
可能放古天奴？

係公司訓的 所以理解唔到年年咁多人去做audit狗 用生命值換錢 真係有錢冇命享

Ibank 都係一樣

拿卡呢排著哂火 好癲
d追擊po勁到

今次條友係抵死
唔潛水仲要寸77，最後要開兩個po投降

達蛇調教到佢第二春
不過就算阿狗肯比錢美欺都唔會肯黎啦

收入差咁遠 可以早好多退休啦 仲要ibank好多位冇audit狗咁瘋狂ot

有無人有睇saliba

睇緊10分鐘黃牌

Ibank 其實都24*7

中出三十連

拿卡好抽到

屌真係唔怪之得達狗未敢出佢
打法甲十弟
10分鐘黃牌
20分鍾mark漏人包越位
5分鐘內再mark漏多次失多球

唔通真係水貨

我達又嬴

同樣法甲包皮勁咁多嘅

7個負評

失波係隊友無啦啦傳醫院波
點mark

犯規係有d嚴重

迷拿尾撚到
又殺一件垃圾為民除害

得罪咗迷拿
第三定第四個會員比迷拿殺

今次撐拿蛇
為民除害

saliba岩岩個下轉身幾瀟灑

隊友又係On9回傳得咁差
但你迫下攞下身位對面都未必搶到/射得靚啦
追都唔撚追
好似完全冇意識對面前鋒跑緊上來咁

達狗又贏，畀大家睇到唔出Saliba係有原因

睇過佢開季前對英甲都覺得唔掂
成班人一味J球王片

拿蛇咩勢力殺中三四條友都係仆街嚟

Financial team 係舒服嘅

小心殺埋你

D人都係聽個名，咩新華拉尼（其實華拉尼自己都唔係話好勁）
咩中堅既麥巴比
根本大部分球迷唔知頭唔知路
人地教練日日睇D球員練波，唔知得多過你咩
成日話達狗唔中意佢，成個教練團隊唔係得佢一個教練，有其他教練睇
啱啦，返法甲訓練下先
唔係來英超出錯，D球迷咁on9又屌鳩佢
D球迷真係好垃圾

我冇做壞事

主要李城買個件前隊友中堅 表現好
個個期待佢會有3千萬表現
可惜佢當初可能只係落格Raul 工具
7千萬庇庇有數據支持買完都柒柒地
更何況新仔

其實Fofana仲貴過saliba
同埋上年Fofana的確係踢得好過saliba
加上又死老母 點有得比

唔好講球員，每個人成長都唔同速度啦
有D早熟早殘（法比，比狗）
有D大器晚成（華迪）
係咁啦，正常........
包皮可能無得踢法甲幾個月，但pick up返快
Saliba可能需要長期有得踢保持成長，狀態，但一年內失去雙親唔容易，加上有傷

達狗都係想保護Saliba費事畀on9球迷屌......

法比其實係被迫踢唔啱自己位先衰左

華盛頓嗰邊究竟邊個開咗真槍

by a law enforcement member

上面位師兄是咪盲能左
果兩球失波都有得賴落Saliba到

唔係話佢踢得好 果兩球波關佢能事咩屌

咁都唔係最佳表現，對方係法甲排第10
慢慢練下啦

真係為反而反，人地幾耐無踢過competitive football，重要無咩點夾過就正選。
我地都只不過係11弟姐

迷拿又x了人

為民除害

戰神迷狗

你地加埋都滿足唔到佢老婆

William Saliba vs Brest

85 passes
92% pass accuracy
6/7 accurate long balls
1/1 successful dribble
3 tackles won
1 interception
3 clearances
4/5 duels won

決賽鏝對熱
哥狗

唔知幾多人望兩望就話唔錯

補充資訊: whoscored saliba 6.36分

沙列巴仲咁細個
操多幾年ok既
馬天都係27，8先開曉。
以前阿仙奴有個叫upson又係

熱狗要拎盃了摩二季

估唔到阿侵叫齊馬出嚟居然乜料都冇爆就叫人返屋企

都唔知簽佢做乜9

你要問返 Raul ，愛蛇果隊人

愛美麗話佢係best solution架個時

大家有冇咁戇鳩..
一個球員比人雪左半年，仲要岩岩家人有事，你想佢有幾勁

咪就係
無踢咁耐頭10分鐘拎黃牌就話廢
一個新仔呢大半年發生咁多大事，用復出第一場去証明水貨有冇咁迷達呀

所以咪啱，暫時真係唔啱畀佢即刻踢英超
慢慢來咪啱

兩邊都重火力
真係會內戰⋯

Cctoy又中

Arsenal opened talks to a permanent move

跟隊記者同david好似都話咗係fake news

琴晚A米都輸咗

9個了

啱啱先俾人問我關Raul咩事，£30m簽個不能成為即時戰力嘅𡃁仔

利申：俾多少少時間Saliba

咁唔出佢住又俾你地屌反達反上腦

國會中槍嗰個女人死咗

佢地講d咩

開哂槍

事實證明無論身處乜野年代
P2P交流平台幾咁發達

最終掌控局勢同資訊流通既
都係金錢

今次真係好撚大件事

圖片報：

多蒙特對外租攻擊中場 Brandt 半個賽季持開放態度，但他們拒絕將其直接出售，俱樂部內部相信他會迎來爆發點。

相信愛蛇

佢唔係黑人唔會有人理
blm 大撚晒

拉丁女人
No BLM
左膠可能會話抵死

連歐霸俾佢練下都冇

仲有女權撚

如果借加無買斷可以試下
前題係要走到啲人先可以幫佢註冊

呢個應該有前途, 但有無得option to buy...一陣踢起左半季又走我不如重用ESR

有傳帶頭衝入去既係antifa
美國都要玩中共個套

做esr後備

Antifa咪又係收支拿錢

cc台班柒頭一開始話重現612架
後來發現柒咗咪要屈人

之前踢U21領紅，點敢俾佢試

已經借走左坦克

去意甲算啦

其實撐燒鳩坐袋人工留到完約無問題果班人

會唔會同時人格分裂咁屌法比 雲佩斯 拿斯尼 多哥佬259？

最錯嘅決定

得罪咗咩人

係 應該直接賣

呢件勁好扭

呢件真係似會黎但係勁唔勁 冇睇過佢踢

仲邊有位 真係賣Nelson？

點睇真係會黎？？？

搞咩？

我喺酋長球場洗廁所

好撚茅

班友成日話要侵當選 不惜要人地打埋內戰cls

原來山9又射失十字碼

寧願美國攬炒

究竟佢地平時係接收咩資訊

班友不嬲都淨係信對自己有利嘅資訊

唔信拜登我明，因為我都唔係太信佢

支持美國內戰係咩事 ，真係打既話
人地仲點會理香港你班人
話知你二百萬人俾人拉曬

真阿

簽佢啦

Cctoy手足話佢地全部社會上流人士，學識過人，身份顯赫。

波台狗就全部都係窮撚低下階層，反社會人格人型炸彈。

咁波台的確一大堆反社會毒撚
或者低下階層

sor9ly囉

係，我就係其中一個。

戰神

的確我係低下階層反社會毒撚白卡佬

唔知戰神收唔收徒

其實兩邊事但一隻當選國家個日分裂都會好大
打內戰真係唔出奇

雖然我認同cc台班友係痴線佬
但波台班癲佬都爭唔落

我00後一早走咗不過日日都要返part time

唔好咁講，追擊賤種你我有責啦。

真 兩班人鬥癲

有啲賤種假膠真係玩到離晒譜

阿狗都多痴線佬la

經歷琴日一役，總結出中國網軍攻略

狗竇嘅各位準備好俾人話中國網軍未
推狗竇po =中國網軍

所以都係其實都係狗咬狗

其實香港真係大把人唔洗返工收租過活
不過99％唔會係上連登班人咯
我住果度都唔少呢啲人

你睇親比人拉果啲
大部份一係散工一係地盤佬
現實有能力有本錢嘅人
永遠自己揾到位走
唔會日日捕住個cc台同波台打飛機

大戰唔見你？尾刀都唔出現

尋日唔得閒

人地後插緊點睇呀
屌都係屌佢後面果件中堅啦

去到操得1,2課 夾都未夾熟啦
仲要出佢打343中間果件
果3個中堅平均仲要得20歲

你係我識既大波妹定邊個假膠

我?
中國網軍?

哈

做乜撚
就嚟只要唔係cctoy嘅人都變咗5毛網軍

明明燒可以有更高成就 偏偏遇上 廢達 垃圾高層

比蘇馬唔是中中防中黎咩

點睇保拿（Bola)回歸打後備左閘

有阿叔喺度
佢真係屎都冇得食

假如中共真係有操控的話，內戰/拜登上枱都係中共所樂見。拜登同中共夾埋一齊砌低阿侵，一旦拜登上枱實鬆章比中共。
中共呢幾年最難捱(水災、蝗災、武肺、債務危機、經濟增長放緩之類)，拜登上枱/內戰都比到時間中共捱過呢段時期，中國有幾年時間整頓的話，此起彼落，到時就未必會比美國㩒住砌。
另外就係中共操控得一次就可以操控第二第三次，變相係由中共選美國總統
但如果從頭到尾都係阿侵為咗贏而鳩嗡嘅話我會好失望，琴晚都冇證據拎出嚟，反而叫人返歸

勁撚黑人憎

Cctoy亂78糟
想睇消息新聞都難

我想問連尼住你究竟係比人夾撚左返大陸定係真心想任由時事台一直沉淪落去 ?

屌你老母笑到我仆街
講到另起爐灶咁容易
當初跟早洩 而家跟連狗咪又係寄人籬下
客家佔地主

下面有係話連仔同中共有路

有證據就唔會俾各級法院駁回60次啦

係，盲撐、盲反、冷嘲熱諷、假膠乜都有

saliba 第一場法甲就輸左

數據上又好唔正常嘅，例如有啲地方投票率高到唔合理之類，但一直都攞唔到一啲好solid嘅證據出嚟

美國部分嘅州係要搬走4年以上先可以從選民登記冊移除登記
所以點解Trump可以郵寄選票去Florida

法庭唔係twitter，冇得9up

要清人reg位

早幾日傳nel神都係清洗名單

迷nel 黨是咪要解散了

中共滲透

中共明刀明槍唔夠你黎一定搞小動作

英格蘭天份球員都係衰係自己手上

明明有機會上位就比衰食煙人雪

雪到硬曬出黎就傷

傷完出黎就收檔

太子唔係話雲加冇鬧佢食煙咩定係我記錯人

英人位多到用唔晒
應該係就完約Nelson唔續

太子係多傷先收皮
唔關食煙事

雲加冇鬧佢 仲話自己有壓力個陣都會食
所以佢好感動

國家隊出手救屌米未

港將梁諾恆以2400萬港元轉投浙江能源綠城！

身價仲高過冰廢

rmb喎

依家仲續浪費青春 30歲踢英冠走唔甩

冰廢1m英鎊/歐元炸

咁ccc尼呢？

當年區隊佢受傷 我就頂咗佢個位落場 而家佢身價已經過千萬

你低買

老豆話美國射死示威者 仲衰過香港 博吾刀

隻黑波拿狗有91
好似幾屈機咁

起阿po都要見到人玩膠

如獲至寶

CCTVB 新聞係loop

佢地選輸唔認數
香港係選贏俾人dq

冇左獨食轉會狼單野既

喺更衣室食同私人時間食唔同講法喎

抽中咗隻fp金波 我屌

party哥得唔得ga休息多兩場好d wo

達狗會推佢出去踢

得罪講句 雲加後期佢已經走哂下波，最高峰係皇馬-19個助功果段時期

抽到先算

eFootball點數獎勵更新
感謝你持續支持PES 2021。
各種新eFootball點數獎勵現已登陸eFootball點數商店，詳情請看下面。

D. FORLÁN（標誌性時刻系列）
IRWIN（標誌性時刻系列）
O. KAHN（標誌性時刻系列）
P. MALDINI（標誌性時刻系列）
T. ROSICKÝ（標誌性時刻系列）
有路JJ換

重點唔係有邊個用 重點係我冇epoints

之前換過?

冇換過喎 但我而家得16000左右

手機加ps4 已經夠換一隻

你down埋手機版 可以拎多10000pts

我冇ps4

拿卡哥 阿記之光

吉祥物

講真，我識泰文，介紹啲妹仔比我ok

我自己都唔識點介紹比你

叫佢教吓班細點踢波都好吖嘛

Esr師傅

點解侵侵fans咁狂熱？

以前堆總統都冇咁情況

佢演講係有魅力

路丁rating幾多？

本身已經有呢班人存在
講race war講左好耐

不過正常政客會保持距離
得trump企埋去

其實侵侵係做到野 ，尤其經濟方面
選舉承諾佢係做撚曬，係總統既極少數
不過大豆侵真係太撚偏激，尤其武肺個段時間
連科學都唔撚信
搞到二元對位得好勁

不過連登班愛侵力都好撚癲

連登嗰班痴撚咗線啦
輸咗之後開po屌鳩美國人
又話叫人學定中文
仲有班賴係燒生燈到侵輸

4年後強國超越美狗了

睇完段示威者被槍殺段片
心酸

入咗升盡95 啲能力無一瓣係藍格

咁都唔駛特登係時事台撐拜登專登打對台嫁

90 升滿95 換埋波衫97

個個諗住反手燈到拜登輸
燈撚咗幾個月比拜登贏咗
個個就開始輸唔起發脾氣

吊鬼妹

比下面 今年好似第一張阿狗入到綠底
之前連廢龍都入左次

時也命也
支那一個武肺成功收左侵皮
希望拜登呢4年唔好咁快去賣咸鴨蛋

有馬甸尼咁癲？

班死鬼佬一早識封關就唔使咁
依家封英國又冇所謂

搵奧巴馬同拜登個期比較就知阿侵係做實事嘅人其他白皮豬仲奶緊中共袋底個時得阿侵帶頭打擊中共

我就唔係成日cam時事台
係有人專登燈拜登既
但我見大多數都係專登打對台 尤其是波台佬

不過老實講我都見到有一班偏激嘅侵粉（經常屈毛）
我知班友好難頂
但可唔可以唔好過分地冷嘲熱諷玩膠

等睇牙登一上場就黎個股災

party入過

波台公海嗰班好多都好癲 一係扮支那人
一係扮藍 一係就瘋狂抽cctoy水引戰

未酒鬼
轉左登能源股
買d大陽能

拜登做唔完第一屆就瓜咗，到時賀錦麗做

係喎 果次抽唔到

有d我分唔到真藍定扮藍
話其他台都笑cctoy
其實其他台咪一樣覺得波台有d真係狗

我係中國人呀hi

相比與拜登
我更加憎左膠 aoc果班友
我可能過分樂觀啦 但我覺得美國民意未來一兩年會反彈 而家太極端化 遲早一鑊爆

呢兩年升咁多，真係京京地

中國強大了
可以加租了

Tsla 幾時回落

all in la，升到100000

禾都係巧京
全世界瘟疫都可以炒到咁
但唔買又京睇住狂升

真係有必要大部分中國人唔識講其他語言，去到邊死都講普通話，要奶佢地袋底就一定要學。日本以前舊派思想連英文都唔想學，覺得去日本做生意就學日文，但今時今日啲車站職員/高檔少少嘅商店店員都識講普通話，我試過講英文問野，啲日本妹問返我識唔識講普通話

其實佢咁樣連任唔到真係好可惜
不過香港人唔撚驚啦
如果美國真係收皮 移民去邊都無撚用
最多全世界一齊收皮
食住花生等睇下回發展

問迷基啦
收到風佢揸好多tsla

梁諾恆都值2000萬人仔

DLLM 咁樣呃我d血汗錢

呢幾日真係好絕望，想快快手打仗比個痛快我
真係有啲難接受每一日價值觀同底線都比人衝擊，但又冇希望可以扭轉局面呢啲情況分分鐘會持續幾十年

短炒囉，密密執
上年我都冇入市

做人做狗 自己決定

今個禮拜打紐記
最撚驚人哋玩鐵桶
阿記會贏唔到

手持能源股點輸

【 緋聞目標 】薩爾斯堡紅牛前鋒 Daka：

“看到我的那些大哥們，比如奧巴美羊、文尼、沙拿在英超的表現，這讓我有了達到同樣的高度的夢想，我也可以像他們一樣，同樣來自非洲，他們是我奮進的動力。

噚晚睇佢連續講超過30 mins
又好忠氣又成

@奶
相沢南套新片好無敵.......

有冇邊隻係？？

唔好睇少內循環
同埋佢地冇廢好似依家真係冇咩野
開vc成班大陸佬10幾人係會議室冇人戴口罩
影工廠d人做貨都係冇人戴

倫敦3雄

山是石頭海是水
牙南套套都咁正㗎啦

而家錫周三好撚慘
隊波成績好差，又出唔到糧比D球員
佢同李城一樣都係泰國佬做班主
但係李城果兩父子好明顯有心機好多

嗰陣盧卡古vs摩拉達vs拿卡
點知拿卡笑到最後

@迷基，好想熟到可以咁影相

阿迪達談及 Balogun 的去留：

“俱樂部希望達成續約，主教練希望他續約，球員自己也希望留隊，但我不清楚經紀人的想法。”

七澤真係正

唔好借走佢啦
佢打後備可以做奇兵

輸股票輸到香家產

講緊續約喎
打飛機打到眼花?

終於有出路？奧斯爾有望一月離兵工廠

奧斯爾今季在陸仙奴可說毫無上陣機會，他的經理人Dr Erkut Sogut似乎一改之前強調奧斯爾會留效至合約夏季屆滿之口風，指該前德國腳有望在一月離隊。

經理人在一個跟ESPN的訪問中說：「1月1號之前我們不可合法地講，所以現在我們才剛開始研究不同選項。我不能直接講哪些球會，因為太不專業了，但總括而言，合約尚有6個月，我們跟不同人洽商不同機會，並嘗試為奧斯爾尋找最好的選擇，也並非不尋常。他可能留在阿仙奴到夏季，但也有可能離開，奧斯爾首選是留下來，但你知足球世界日新月異。」經理人亦指，轉會窗重開，情況會更明朗化。

有土耳其報道指，奧斯爾可能會去費倫巴治，也有傳聞指美職聯的華盛頓聯隊對他感興趣，甚至有消息指中東球會也有機會。()

sor
呢排成日頭痛，一時睇錯

佢地完左好耐啦不過有人唔信啫
幾個中就封區捉晒去驗

etf咋已經升左好多
唔知會唔會回

尋晚d etf都可以升7~8%

呢度咁多人玩股票嘅
其實賭馬咪仲好

食lunch見個後生仔教後生女炒股
條女問咩叫孖展
好有興趣孖展咁

搞掂廢安 legend

原來佢地好多都160以下，平時睇落好高

條友日日係度po 打機片

我都冇賭過馬/波

時事台d五毛多撚到
淨係留咗幾句已經有有堆閪毛回覆

佢經理人公司應該係麻煩個堆
有Sancho，Iwobi同新特蘭名宿Maja
而且都簽咗好多阿狗
又有Nketiah又有Nelson仲有Saka
希望唔會搞鳩阿仙奴啦

對不起 你的位置已被取代

有冇link?想笑

好多post都有好撚多5毛

咁乖仔

咁老婆狗賭啦 你兩個迷馬

我淨係想睇最新消息咋

其實無視呢班人就最好
睇完啲消息就算

冇賭過馬

社運狗公 眼帯の喰種（Cyrus Wong）躝入黎，呢個係我比你嘅最後通牒

#402 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
又嚟挑機

依家亂到乜

勁悶 唔知有咩刺激

嗰個七日一次郎最撚痴線

不知幾過癮

細個憎阻住睇卡通片
所以大個都唔會睇同賭

孖展同借財仔有咩分別？

賭畜生快啲收錢 有時賭波等足兩個鐘走盤會想死

唔賭唔知身體好

成日買細練心？

倒轉頭話番波台五毛/黑警

馬有買嘅話會睇

波反而好少睇，好多濕尻聯賽

16歲入馬會寫飛仔

中學嗰陣有艇仔

Cctoy話波台個個賭仔 原來真事

中學就艇仔

我都係

琴晚買蛆又執

呢個真

我直接入去 從來冇保安捉

四十碎都俾人查

基本上冇，買樓唔係full pay嘅話都係孖展嚟
利申讀屎片

有 n年前 好彩冇比人走數

係咪身高問題

睇到個quotes以為係迷基

迷基有米五都唔算矮啫

唔係米六咩

我細個勁鍾意睇跑馬

我唔係迷基

冇見一排高左咁多

Cctoy d人 好撚煩 成鳩日內戰，trump會反cup唔肯認輸既垃圾

會發育

好撚搞笑

本來都唔信trump會坐牢
依家反而覺得佢驚坐牢搞到咁痴線係度曬馬

都接近啦

新阿留名

我都係trump 粉，但cctoy d人太鐘意做神

David 哥、所羅門、蕭生、攬炒巴 係咁吹奏真心好弱智

但反而sanders aoc個班會更反中

未輸都想佢嬴
但係輸就輸左啦
都改變唔到就唔好搞咁多野
正路求神拜佛都唔想美國亂啦

岩岩睇到 準警察 即係學警啦 我識唔少入面啲教官
到時叫啲牙蛇關照下佢

你同佢地仲有聯絡咩?

型能到

who is學警ar

自由身走連錢都收唔到
唯有希望NK成材

不嬲有佢地電話

我 岩岩出更

資質有限，遲早會賣

呢個咩人來？見佢好似弱智咁入黎懶串

學警先最需要低調
又未過試用 隨時會兜
佢仲學人響朵
仲要學警隨時有乜事係入面比啲大粒操到趴街

屌笑撚咗

咁大勢力

網典咁快手

關佢事?
佢邊個?

Balogun 接近與一間國外俱樂部草簽合同（夏窗自由身離隊）。 阿仙奴希望他留下，但談判沒有進展，出場機會也很少。 以往阿仙奴和他的經紀人打交道沒出現什麼問題（伊禾比、Nelson和Saka）。

點解我連咗電話同ps4個konami acc都拎唔到epoints

唔係話放NK去狼隊
同佢續約

我得電話acc 唔知幾時先儲夠epoints換柏金

係唔係迷拿自己打

做乜我老友拜登當選太陽能就升

都似

你地幻幻之友

要行clean energy呀嘛

網典係由老帽打的（一位自爆後，被眼帶狗開慶祝區慶祝的user），唔關我事

除咗佢派 都唔知點拎啲epoints

我ps想換隻馬甸尼

佢咁污穢都要clean energy

你同佢都鍾意幻幻就咪話人污糟啦

睇同搞係兩回事

就爆pk先入不如唔好入

Balogun always been open to stay at Arsenal... but he needs to play. This is the priority for Folarin and his agents.

If he plays more, he'll be consider a new contract. If not, Balogun will decide among 15 clubs that approached him as free agent. Nothing done/signed yet 🔴 #AFC

達狗出得Balogun 太少
賣NK 放Balogun 後備仲好

Balogun always been open to stay at Arsenal... but he needs to play. This is the priority for Folarin and his agents. If he plays more, he'll be consider a new contract. If not, Balogun will decide among 15 clubs that approached him as free agent. Nothing done/signed yet

希望唔好咁快同第二隊簽住
臭蛇趁依家出多啲水佢簽約

越缺少就越渴求

點解Balogun會比人吹到勁過Nk

燒係咪走？

Pepe 想搞事？

咁就快d賣

都幾肯定走硬㗎啦
希望佢喺土耳其可以重生

呢度d 人話唔簽約唔可以出場
比你打起左就唔會簽wo

佢Ig story癲到

呀達決定自己命運定燒命運

人地大把路數搵真銀
你仲用緊新血吊緊命

依加有位註冊
如果Papa先行一步去費倫巴治/意甲 ＜——好重要

2個空位就鬆動好多 1個位留比買新人 1個比燒
比燒踢埋下半季同ESR輪換就皆大歡起

雖然機會唔大

其實效力咁耐既球員連一個機會都唔比人係球場向球迷say goodbye （雖然宜家無球迷）
好似卡so拿咁，真係幾無class

算吧啦2021年仲奧燒

佢勁能癲

咁saka有料咁多

賣走咗Iwobi令到Saka加快上位

有咩特別

有冇人覺得cctoy班友好鐘意叫人跟自己果套人地問買樓，班友就回人話買咩樓呀，有錢寧願去移民啦 班友自我中心得好緊要

有排見住牙羊唔識入波就掛住2和b啲彈彈波了

cctoy有明你叫喇
唔岩聽就屌你五毛波台狗 一言堂過毛魔
佢地明明係最鍾意批鬥人嗰班
但成日講撚到自己係受害者咁

Iwobi 盤球 >>> Pepe

電訊報 Matt Law：

諾域治拒絕出售 Buendia，無論是現金報價，還是球員+現金。諾域治希望 Buendia 繼續在沖超過程中作出決定性貢獻，因此槍手可能不得不暫時擱置對阿根廷中場的興趣。

波台有啲會員係咪比龍門殺全家

即係借easygoal

no

Iwobi all>Pepe

咁要佢了

阿迪達談新援 Omar Rekik：

“我們會在合適的時候宣布，Rekik 是一個年輕的天才，我們已經關注他一段時間了，他有一個非常光明的未來，但是我們會在可能的時候給出更多的細節，我不知道今天是否會宣布。”

借住先

呢件咩料

比著愛美麗一早出左Balogun
提拔Saka都係因為愛美麗獨具慧眼

嘩屌原來佢係基佬

愛蛇好野

Omar Rekik
CB 18y.o. (Dec 20, 2001) 6'1" 176lbs
Overall Rating 63
Potential 82

其實諗深一層好彩愛Sir好肯用後生仔提拔左佢上一隊
如果比達Sir,應該冇咁快上到位而出走

忍唔住買左件third 隻粉紅太撚正

但都走咗Mavididi,Amaechi

爺爺與燒想當年追到天光簽到個刻滾動到

點睇最強後生仔日本大空翼咁勁愛狗都唔出佢
攪到人地要走

愛sir時代balogun唔在世?
點解佢出nketiah都唔提拔balogun?
定係其實愛狗達狗都一樣唔夠連登仔咁獨具慧眼

吊原來nk雲爺爺年代已經出場
估唔到連爺爺都係狗來的, 唔俾balogun上位

點睇久保無得出

條友有場正選炒單刀搞到冇咗兩分

佢d finishing 真係麻麻

痴撚線 香港真係玩網禁
編年史都上唔到

阿迪達：外借沙利巴逼不得已

【Now Sports】阿仙奴領隊阿迪達指出，球會將會有不少球員於冬季轉會窗離開，除了奧斯爾有機會出「廠」之外，沙利巴亦會被外借。
阿迪達（Mikel Arteta）談到阿仙奴隊中的人事問題時，提到了奧斯爾與及上季外借聖伊天的沙利巴（William Saliba），後者將以借將身份效力法甲尼斯直到季尾。阿迪達表示外借是必需的：「他是我們的關鍵收購，但問題是沙利巴在過去18個月都沒有足夠的上陣時間。他現在的年紀正是關鍵發展階段，上陣時間是非常重要。給他3、4場比賽是不足夠的，他需要更多。我知很難去解釋，很難令人明白為何球會耗費金錢買他回來，但又同時外借他。要知道他身上發生了很多事，但沙利巴將會是己隊未來的重要成員，我們要好好保護他。」

至於奧斯爾的問題，阿迪達指出球會已「開綠燈」讓他與其他球會洽談：「未來數天會有決定吧，我暫時未知道會發生甚麼事。現在他可以自由跟其他球會討價還價，然後我們內部會作出討論，看看那一個才是最適合他的方案。每一位球員都想參與比賽，那亦是球會讓他們加盟的原因。對未能上場比賽的球員而言，時間一定過得很艱難。」

32歲的奧斯爾自3月起已未曾為阿仙奴上陣過，球隊今季更沒有為他註冊，不少傳媒估計他即將離隊他投。至於沙利巴則是2019年夏季來投，上季外借聖伊天時只上陣了12場比賽，上陣時間甚為不足。

圖片來源 : ©AFP

阿迪達為奧燒1月離隊設限

【Now Sports】阿仙奴領隊阿迪達回應奧斯爾離隊傳聞時指出，如果相關交易對球會及球員達成雙贏局面的話，將允許奧斯爾在冬季轉會窗離開。
外界盛傳奧斯爾（Mesut Ozil）獲土超費倫巴治、美職華盛頓聯賽斟介，而其經理人蘇古特亦承認正在接洽其他球會。阿仙奴領隊阿迪達（Mikel Arteta）回應相關傳聞時強調：「如果能夠在今個月進行一些調整，對球會和球員雙方都有好處。只要這是對奧斯爾和他的未來有利，同時也令球會有所得益，一切都會順利進行，不然球員就只能繼續留隊。」

奧斯爾離開阿仙奴似乎勢在必行，但離隊之前會否有機會在球迷面前再一次披起槍手戰袍，阿迪達指出：「我認為每個球員都渴望比賽，對於不獲上陣的球員當然難受。我們知道有一名過去幾季的主力球員在陣，但我必須決定哪些球員獲得上陣機會，我知道後果。我們會繼續平衡球會和球隊之間的利益，並為球員尋找正確的解決方案。」

阿仙奴在夏季轉會窗簽入里昂中場阿華（Houssem Aouar）不果，阿迪達與奧斯爾又陷入將帥不和，令到阿仙奴遲遲未能解決球會欠缺創造力的問題，預計阿迪達在今個轉會窗覓得新的進攻中場之後，才願意放走奧斯爾。

圖片來源 : ©AFP

含撚啦屌你老母臭閪達

見個po有人話係外國都上唔到

我見主編聲明都出埋

另外兩個今季踢得好喎 喺第二隊

VPN轉左台灣都上唔到

下個post應該thank you and goodbye邊個

Ozil?

鄺頌晴：港府為「防火牆」封網鋪路 要求網路供應商封鎖特定網站

流亡德國的鍵盤戰線前發言人鄺頌晴表示，香港自周二起無法讀過特定網路供應商 （ISP）Smartone、CMHK、HKBN及PCCW造訪特定網站。經實驗後發現只能透過VPN才能在香港境內造訪「香港編年史」。 同時，她亦收到在CSL和Smartone工作的員工透露，政府正要求香港（ISP）封鎖特定網站 （Cite blocking)。

滑鼠娘娘有人爆料

世梅啦

呢個confirm 左啦咩

呢個都好似未confirm

Welcome Bxxxxxx la

走硬拉
當佢走定先 反正佢都走開

1001

開咗

搵人開post
我打機